超區初選結果：邊隊六隊啊？

btw牙鄺

記者會到區諾軒有補充返,話打錯左,係5個出4個至岩

原來榮華返民主動力

樓主高質